如果聽日23條上立會二讀， 你會唔會立即罷工上街？

會
唔會

無可疑